認真問一句，係咪真係決定銅鑼灣sogo

我見個個行動post 文宣圖都係推銅鑼灣sogo
明明講撚左百鳩幾次 銅鑼灣英皇道係布袋陣既示範區黎
更何況今次冇不反對 懷疑聚集都成問題

推

銅鑼灣sogo
九龍

首先行出門口再留意情況

唔好on9啦，香港有咩地方係安全

不嬲都係要執生

其實今時今日唔會有完全安全既地方

你就on9 風險評估都唔撚識
一味鼓吹無後果 累撚死幾多人

咪撚講廢話啦
相對安全啊

你有好d既提議咪講出黎

開花

真心 講少兩句廢話
呢個post目的就係com個好提議出黎

求其講個地方出嚟啫，相信手足會醒水

下次早啲出聲

咁去邊？

傳聞有大型火魔匯演

咁返屋企抗爭算啦

老實講 原本我唔睇好524
但情況有變 相信多左人出黎
有個共識會好啲

我嗌 民族自強

你嗌 香港獨立

我嗌 香港人 你嗌 建國

呀sir你好

建議講少啲廢話

2020啦 仲集合？
梗係快做快閃啦

唔好再嗌五大訴求

我嗌 民族自強

你嗌 香港獨立

我嗌 香港人 你嗌 建國

打左一年
樓主條on9 仔仲問呢d 問題

建議開少啲廢post

呼吸風險大 出外請勿呼吸

我覺得九龍會方便走佬
唔好唔記得去香港島只有三條隧道
而香港島不是香港的中心
要搞鳩你好簡單

九龍反而四通八達

笑撚左
過去咁多次冇不反對集合
有邊次唔係未開波就俾人拉幾個
點解？就係因為你班撚樣整左文宣 開曬post
最後得人地準時出現

執衫啦屌

話係銅鑼灣就真係銅鑼灣咩

你條五毛又死出嚟

斯坦直播：聊香港

點com都無用，佢有心圍你既話你揀邊區都一樣，所以一係就百幾萬人一齊行街，一係分散18區

仲SOGO，成個灣仔銅鑼灣甘大 你鐘意係邊到行都得 （講行街JA）

想知我有咩前科?

冇錯
唔通com 比狗睇

屌你老母都唔撚化
咁都要揀個相對安全既地方架
多條路走 救多幾多人？

咁撚多人既話 兩區都去咪得 順便分散狗力

你可唔可以睇清楚啲我屌邊個

我去港島行街咋喎
一人一杯珍珠奶茶

上次成推sdu 臥底反cup 大家好似冇印像？

有國安法助長黑警氣焰，真係去都係玩返彩虹戰衣和你shop算，一多人同一方向行實鳩拉告非法集結

得沙田咬斷手嗰晚似樣啲

真心我都想多過200萬人
但吹雞吹得咁快同埋無民陣吹雞 好多和理非都唔出未必夠大noise

勁過612 ， 但袋定2000 即pay

sogo 行唔到未soga 付近起步囉
梗有一條路行到架
好似一條河咁,主流塞左,未支流入去囉

行街
勿突出
勿帶裝
流動
失驚無神嗌口號

你點揀都好，佢星期日朝早咪一樣擺幾千人係度 你有好橋，就要保密，你要保密，就少人去，你話應該點

邊有咁撚蠢講晒個時間地點比人拉
醒少少啦

突擊先係最好方法 各有各做啦 你係度講...你知我知死黑警都知啦 咁簡單既道理你唔會唔明掛...

揀尖沙嘴 係咪可以有旺角 油麻地 太子 佐敦 大角咀退呀？
你sogo點退？咪撚on9 啦

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

突擊係一個玩法 和理非聚集遊行係第二個玩法
你咁講 洗撚文宣 開po咩傻鳩

有咁好默契 sense 過去大半年洗撚次次都係俾人大圍捕收場？
咪撚高估自己友既應變能力啦 害撚死自己啊

好似之前咁，廣東道、彌敦道、漆咸道一封，全部困晒係海邊

最撚慘係真係次次都有人準時出現係sogo門口俾人拉啊嘛
嗰啲唔理啊？condom啊？屌鳩佢哋自己傻 唔識變通啊？

屌你，緊係講緊相對啦

弱智真係建議講少兩句廢話

屌你真係弱智架wo 我話相對啊
唔撚係絕對安全啊

根本預左當日出口已經見到一千幾百POPO係度
今時唔同往日

九龍啦
然後開花 - 具體地點到時再講

同意
九龍真係好好多
多啲商場掩護

十八區就最好
自己地頭, 易入易走

到到都危架啦

港島 得打直3條路 1架水炮車1路 已經死硬 危險度 100%
由7月28號開始, 港島冇過優勢

而九龍 4通8達 難包圍好多

善用起底功能

終於有啲正常回覆
屌撚左兩頁 全撚部都係廢話
真心九龍大街小巷多 四通八達 交通選擇多
公眾建築如商場又多cover
屌你老母 個撚個推po sogo
水撚曬啲人去送頭 跟住又笑鳩人蠢 唔識變通

屌你老母 邊個post得罪你

係咪真係要講實一個地標先識去？去到就留晒喺到？
咁你不如講個唔會狗嘅安全地方出嚟聽下
而家連喺商場聚人都會有狗入嚟趕人走

真係唔知啲搞手點解成年都仲要叫人去港島，係瞓撚咗成年定因為佢自己住港島

一係戇鳩一係鬼

出名地方細到底可以有幾大
上次修頓畀人夾到傻唔講？又近警總又唔講？

民陣吹雞有不反對和理非遊行睇人數就話姐
屌你老母 連不反對都冇
唔係送頭係咩？

公務員想講少少嘢

我已經分唔撚清頭兩頁班撚樣係五毛定真傻

所以聽日一定要空裝行街，拉就一定會嘅，但告唔告得入係另一回事

五毛佔大多數啦 真係建議去tg申請

啱呀根本咩地方都可以做到布袋陣

唔使擔心
因為一定唔會去到

tg 71之後就del左

以前已經講過港島係最撚閪 唔可以用黎遊行
最多只能搞普通集會
依家係咪集體失憶
中西上環灣仔就水砲TG包圍（好多人唔記得利東圍困一役）
銅鑼灣 有一次未開場已經TG咗
次次至少拉過百 傷過百
走嗰陣冇鐵 搜過海車 九龍新界撚狼狽到仆街 次次凌晨甚至第二日先走到

反而九龍四通八達
除咗旺角呢啲玩到爛嘅高危場之外 其他相對安全
最差情況 好多人行都行到返屋企
提議港島嗰啲可能係太耐冇活動 唔記得曬以前啲經驗

咪企去囉隔離街,be water

人多 布袋陣都要收皮

灣仔區有幾大又近警總又唔係未喺灣仔衰過

九龍咪一樣
旺角玩到爛

屌你人地咪比提議 同你分析 你又ban撚哂 都唔撚緊要喇
d態度洗唔洗個撚個reply都咁撚串
問你有咩高見 又淨係識屌

巴打心水清
玩過就知 次次退場過隧道驚撚到仆街
唔講以為自己偷渡

咁咪去 維園 撚下雀 ，望下花先
維園喺天后，唔係灣仔， 所以你唔使驚

唔係香城online 咩，成撚日搞活動㗎啦，不過次次都叫人出港島

除左迫爆港島個畫面靚之外 真係諗唔明有咩原因仲去港島

ok my bad 頭兩頁太多on9回覆
一時興起 語氣重左
我建議就係揀返九龍

維園未俾狗大圍捕過咩，google search 下先啦

咁又係，都係留喺屋企最好

討論下 睇下邊個位聚人好啲
次撚次都有你呢啲仆街係到阻住討論

前題係要好撚多人

我ban 緊你個point 呀，又屌鳩我留力撚散水撚五毛狗呀？你又住港島㗎？

玩L完
只希望大家不要被捕

大家又唔洗互屌既，佢既意思都係唔好因為有風險就驚唔出黎啫
不過我好同意ching既睇法，一定要做好風險評估，上次cwb大圍捕拉左百幾個，大家要有心理準備一唔對路即刻閃人，越快越好

巴打明白點解我咁勞氣啦
呢啲撚樣唔屌唔得架
遲早害撚死自己人

我冇屌你呀， 我認真㗎喎， 香港冇一個地方唔會有一個地方冇被圍補風險嘅地形㗎噃， 唔信你講一個出嚟？

屌佢老母
968 307呢啲幾乎次次中 新界撚實明
紅隧嗰堆10X/11X 九龍車都高危到仆街
最閪個次 連屋企嗰區嘅巴士總站都有狗 一落車就見到

五毛我都算撚數 可以無視
但頭兩頁啲人起底又唔似
呢啲豬隊友最撚危險
上過前線就知呢啲豬隊友好鍾意道德勒索人
同佢現場com不如退落第二條街
佢就屌返你轉頭 第二條街一樣咁危險
驚你不如返屋企
然後全部人就on99陪佢係到打陣地送頭

懲罰金鐘

跪求一個沒有被圍捕風險的香港地方， 請不吝賜教

九龍>香港島
但而家改黎唔黎得切

同埋啲人經常遲到

相對咗邊
都係一樣危險

我講錯？當時事實係上曬腦
見鋪頭就裝修 北京同仁堂就係最佳例子

樓主上面都講咗，九龍（唔淨係旺角）相對多街道，四通八達，亦連接新界，係香港中心，逃生路線多好多選擇
個問題係點解一定要港島

屌你老母係咪弱智
我幾時講要揀個絕對安全既地方啊

問題係九龍其實都唔係比較好
但又唔夠人開花

上面已經有幾條撚屌叫人驚就留係屋企

點計都好過港島啦
不如你俾一個理由我點解港島啊？
講黎講去咪又係情意結

港九新界啲街道其實都多
問題係成日啲人唔走 留低俾人圍
要改嘅係心態唔係地點

600085 同仁堂
中国北京同仁堂(集团)有限责任公司 国有股东 52.45% 30/06/2019
安邦人寿保险股份有限公司－保守型投资组合 其他股东 9.19% 30/06/2019
安邦人寿保险股份有限公司－积极型投资组合 其他股东 5.80% 30/06/2019
中国证券金融股份有限公司 其他股东 2.99% 30/06/2019
全国社保基金一零三组合 其他股东 2.77% 30/06/2019

你睇 呢啲文宣有曬時間地點
準時出現嗰啲死撚硬

唔係吖， 我記得poly嗰次圍捕咗好多人呀， 尖沙咀一帶明明都係都好多條街，四通八達。
同埋 住港島嘅手足都要搭車去九龍，去完九龍都要返港島，有咩分別？？

呢樣我認同
次次擺明就圍你都唔走
九龍新界都冇得避啦

原來你自己一個係都講唔到， 我係有啲失望嘅

九龍區易好多 多橫街 多住宅
唔易全面堵截

港島係水砲車直入 冇得避
次次過百人攬炒

咁講真係冇鋪頭走得甩
黃店都可以裝修了
因為間鋪業主一撚定係嗰幾大地產商

啲狗撚理你咩同埋唔好咁離地得唔得
唔喺灣仔都唔遠啦係咪呀警總近又係唔係事實呀 點解唔可以過海呀

我一定唔會等唔願得走嘅人

地點喺邊又點
啲人唔肯走 幾多街幾多路都冇用

講左好多次
空裝雖然唔係免死金牌
但係拉咪啦 ss咪ss lor
而家中共都撕破臉我地仲留低屋企好激氣就得？
預左行唔到
預左會比差佬搞
咁點呢
我地就係要用總動員去話比全世界知
我地呢班香港人唔妥協唔接受
如果真係去唔到
一齊stuck起地鐵排巴士都係民意既一種表態
大佬35+等唔等到都未知
你自己都唔做嘢叫外國點幫你
預期話d人去左送頭
倒不如你都一齊去 多你一個好多

咁你開埋d垃圾post做乜鳩？建議講少啲廢話

唔撚出街一定最安全 講撚完

問題咪係港島易衰囉 衰完仲有冇命返九龍呀？

改變心態同時可唔可以做更好既風險評估？

咪係
個問題根本唔係邊到搞

我睇完其他師兄分享，我都覺得唔願得走呢個問題， 係多人畀狗咬嘅大因素之一， 我覺得呢個相對容易避免

唔通依家先來改地方？
到時人數又兩頭唔到岸

同埋佢要射咪射lor
我就爛命一條
話左攬炒 我沒所謂
最好我著裙攞住奶茶佢射9我

講真 開花就最好
全世界唔駛諗過海問題
但唔夠人呀嘛

個問題係港島你想走都走唔到

樓主有撚話叫人唔出咩，講緊地點呀

冇話唔可以過海吖， 九龍港島對於我嚟講冇分別， 只係好奇點解會覺得九龍會安全過港島， 同埋點解住港島嘅手足去完九龍之後返港島又會安全啲

喂 咁不如今晚衝入警總啦？
等咩？

有人抱著b照畀人射啦 依啲唔係攬抄係自殺呀

點會走唔到 你冇研究啫
唔做事前準備 幾多路你都冇得走

咁惡做咩 邊到都好
多人就安全
幾十萬人佢咪拉曬lor
係做死佢地自己

唔睇過往戰績就話冇分別？

...
講得出呢句就知唔需要同你廢話

係咪唔記得封隧道 碼頭等你 上山出直昇機？

但係認真九龍港島真心沒分別。。。
九龍有邊次唔係衝突收場
咪一樣警嫂出齊曬
咪一樣拉好多人
其實香港邊到搞都係咁㗎啦

Boy oh boy...the price of freedom is steep.
Embrace your dreams, and whatever happens, protect your honor... as Hongkongers!

我都認同大家講嘅最大問題係啲人唔肯走
而住港島嘅手足都要搭車返港島，啱呀，不過咁，有無諗埋住新界嘅人，我相信按比例嚟講亦係最多人，每次要過兩條隧道，仲要如果㗎車離開咗九龍上咗高速先知隧道有狗等，係硬食㗎你明唔明呀

on9
拉你一千幾百唔過癮啊？
俾人拉嗰啲你負責啊？
唔好講就英雄主義啦 屌你老母 有後果㗎
入左去班手足唔係白白犧牲㗎
仲犯同樣錯誤對唔對得住人地啊

深水埗

依家個香城online app我懷疑唔係最初嗰個

最早嗰個香城online
冇記錯上年6-7月左右發佈
係一個用google doc嘅page，有曬新手教學懶人包，教你揀職業、裝備、分析地形、交通路線之類
嗰個就真係好有用，不過之後停咗更新

拉得入罪嘅幾乎係勇武 勇武又有幾多可以畀人拉？

我個人觀感，唔覺得港島嘅活動畀狗咬嘅機率特別高， 同埋18區都有狗屋， 同埋會坐車， 灣仔去尖沙咀十五分鐘內到

我係語氣唔好嘅，講聲sorry
但你最後兩句個心態，我想問你係咪仲停留咗喺六月班狗會驚捉得多人

有人話如果老銅聚唔到人shopping就天后炮台山北角咁一路順住聚

九龍遊行，你住港島怕危險咪入轉沙田，大西北，行去是但一個觀塘線站再返港島。

相反港島遊行，你住九龍，走極都係南區東區，到最後都係要用返三條隊道同黨鐵

其實我自己本身都48過
所以先更加沒有怕 你可否唔好咁激氣
講真警署入面百幾二百人真係同嘉年華沒分別
講緊沒裝個d😅

觀咩感 個人經驗 過往歷史都清楚證明
港島係死得最撚慘烈
九龍都話有得打下 港島100%捱打

我屌你老母啦 串過馬撚
你唔好撚spin走啲人就真
上年六月開始講明越多人越安全
硬係有班冚家拎喺到分分分分分分

點走呀…

港版國安法：近百防暴警乘旅遊巴 進入中聯辦戒備

港府宣布全力支持人大制訂「港版國安法」之際，近百名全副武裝的防暴警進入中聯辦戒備。消息稱，警方已兵分四路駐守「高危」地點，包括中聯辦、政府總部、禮賓府及警察總部，其中在中聯辦更是重兵鎮守，荷槍實彈的防暴警分乘兩架旅遊巴到達中聯辦，搬運大批手擲催淚彈、橡膠彈及胡椒噴劑等入內，防止有人搗亂。

今晚(22日)約8時40分，首輛滿載防暴警的旅遊巴駛抵中聯辦對出，旅遊巴在路邊停留約10分鐘後，有2名防暴警先行落車，穿過水馬進入中聯辦。未幾，2人再次折返旅遊巴，隨即約有50名防暴警相繼落車，並將車廂內的重型裝備器材，以人手及手推車送入中聯辦。整個過程僅約5分鐘，之後部分警員便登車離去。

至晚上約9時40分，再有一輛載滿防暴警的旅遊巴及一輛警車到場，警員打開旅遊巴車側的行李箱，然後再有約數十名防暴警步入中聯辦，從大樓內將一批物件搬運上車。據記者現場所見，包括催淚彈、警方使用的警告旗幟等。與此同時，約有30名防暴警則沿干諾道西向中環方向前行。

你睇返你最後一句，再收收皮先啦

集合地點宣傳咗出公眾就唔好再轉
普通大眾就集合咗先再諗中途去邊到啦
有隊都可以選擇諗其他地方 聲東擊西

地點轉黎轉去 資訊唔流通會出事架
9點10點鳩叫就係失敗例子

手足，其實你個樣係咪真係好手足， 即係你行出街個個都知你係黃？？

咁係唔係18區都有警總呀？個人觀感？用下大局觀去睇得唔得？塞隧道都拖唔少時間去九龍，同埋你喺平行時空？港島明明就易出事好多

班狗見後生就咬，唔係第一日知呀

咁而家24號就係講緊空裝行啊嘛
定係其實今次遊行係預左大家full gear 打㗎
如果係既咁我收皮lor

得啦得你地係手足
我地比人押出去就唔係 ok

都差唔多一年就執生啦

咪試過封隧道碼頭等你直升機上山囉根本港島就極危險

咁查喺巴士上嚟，真係各大隧道公路口都會大查㗎噃

我#158答咗你啦

支持游水返屋企

抱著b個女人係黃定藍啲狗又會唔會理呀？

pin this

我一早提出咗 無人理
港島聚唔到人 手足無路可退
建議九龍港島同步進行

shopping

沒所謂，我又冇打算說服你， 係你要說服人唔喺港島咋嘛， 我真心邊道都ok

港島遊行巴士線返九龍既你是但截兩架都一定會中，截到你話行街撞正遊行，你估佢會唔會信

但係如果九龍搞，你住港島既話你可以入新界，入機場再轉巴士返港島基本上唔會咁易截你同埋截到，你係新界出黎，捉到都無咁易入到呀

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

又話開花

留返啖氣暖肚啦，我上面覆過佢九龍新界撚搭巴士有幾大鑊㗎啦，佢當睇唔到

樓主好慘 大家都唔明你講乜 睇左頭幾個留言
好冇營養

真係唔覺港島出事率特別高， 反而係唔願得走俾充足時間班狗大包圍導致既出事反而真係就高，e.g. polyu, 中大

講得掂都無用啦，而家轉又太遲兩頭唔到岸

屌你係咪唔撚識打第二句？句鳩句都覆：相對安全呀
佢咪理性咁講緊就算九龍都唔會相對安全，你就照質返佢話相對安全相對安全

咁我quote 返上幾層巴打個comment 代答：

咁班狗去點樣分辨邊啲係行過路過嘅人， 呢啲係手足，定係會將沿路見到嘅所有人全部拉返去？

重點係新界應該無可能
旺角俾狗玩到爛
金鐘係兵力中心
尖沙咀會俾狗圍海邊
深水埗狗屋喺中心地區
九龍東多廢老
機場禁制令
仲有邊度

唔好出手 裝修師

中聯辦
最危險嘅地方就係最安全嘅地方

香港人再唔敢行上前
俾你有700萬人喺銅鑼灣又有咩用
又話要革命但係又怕痕又怕痛

睇返覺得自己語氣算好

即係狗會將全日沿途行過見到嘅所有年青人全部拉曬返去？

而家係咪有共識係空裝行先，就算有共識係咪一定一個帶裝嘅人都無，唔係㗎嘛

睇心情
後生就真係全部拉

估計個日12田就會有大批狗隻

機場嘅話係真係走唔到唔熄再黎多次上次咁

你空唔空裝佢都照拉㗎啦

一月一銅鑼灣圍捕百幾人，個個都係普通裝束

九龍會好d

鐘樓果2，3次發夢我印象中都係馬路都未出就tg 然後就四散過K11 / 海港城/行路去尖東

P

拉9哂

我認同呀，係條友強調話空裝嗰啲咋嘛

樓主EQ 好有問題
大家冷靜啲

嗰位巴打就係話空裝嘅拉左都唔洗咁驚
但係實有人唔空裝會帶定野出

至少走到

其實係
如果可以有個共識，其實見冇咩人熱情響應，可摸耳唔好再亂吹雞
d和理非走撚晒啦

sorry

最搞笑係佢話拉得多人做死班狗自己咋嘛，你話笑死唔笑死

交通問題都好重要，你元國去港島同去旺角都不同玩法啦

你又唔喺現場被咬， 佢又證明唔到你去過現場，俾狗查身份證同搜身都冇咩可以告。 當然佢睇你唔順眼的確可以好多嘢可以玩， 但係如果你係撞正咁嘅癲狗， 咁你搭邊架巴士根本就冇分別。
當然如果你係有嘢喺身， 你搭邊架巴士都好，一查到你都係即入

港島？又老地方？戰死都唔知咩事

啲狗會重點查由現場返各區嘅巴士丫嘛

冇不反其實次次都係走難唔係遊行，和理非唔知遊戲點玩轉做被捕師又要問612攞錢

真係唔使講完全係一定係九龍最安全效果最大
至於你話之後燒返到過香港就另一回事

push

5.24 sogo 見
5.27 街頭見

其實人多就安全

空裝 shopping mode 得閒叫下口號
如果咁撚樣都驚 咁唔撚洗抗爭啦
食飯記住拎單 買左野記住拎單
班狗沖埋嚟嘅 唔洗咁驚係度跑 唔夠跑就只會自己蝕底
記住自己係路人甲 啱啱行完街經過
記住自己嘅角色 扮得似d就得

你有冇讀過香港地理
新界嘅人有冇諗

個基數邊個比較大

524 CWB Sogo大減價！周末好去處！

所以我唔出去囉今個星期

咪撚咁離地得唔得？
求其質個士巴拿俾你 屈你攻擊性武器
你上庭同個官講？全撚部都係佢啲人呀
俾你打甩又點 玩你大半年 又浪費612基金啲律師費
好撚過癮啊？

五大訴求！

新界人口最多， 但係尼個post就冇人提議去新界搞

唔推正一狗「行動POST」

咁散可以去邊啊
好簡單嘅咋根本就係九龍相對安全
只係九龍邊度係就要睇囉

有時真係冇得驚咁多
香港度度都危險
度度都唔會低風險

咁坐邊架巴士，都有機會撞到相同嘅情況， 只要你撞到一隻特別癲既癲狗

我上面答咗你啦又，啲狗會重點查現場返嚟嘅巴士呀

所以宜家傾點樣減低風險

係

只要預先公佈好時間地點，班狗就會有足夠時間部署， 就好似poly一帶都四通八達， 走得甩嘅手足多嗎？

因為唔似你呢條鬥氣撚囉，因為係真係分析九龍比較安全囉

我唔反對sogo。不過港島真係只適合和理非。開打好難走呀。
自己行街我就去。

最弊而家你話和理非佢都開打呢

係九龍搞，咪查途經九龍嘅巴士囉？？

唉你睇返#188 啦，我費事quote 啦

銅鑼灣英皇道

同意 相信大家都同意
但個問題係 對家而家唔會比你實現到「人多」呢樣野
除非天未光就開始聚

或者大家已經唔係第一次行出嚟 但我希望524想出嚟嘅人 知道前面有咩等緊你哋

你哋應該要多謝我， 唔係得你哋幾丁友， 表達力又唔多好，呢個post有幾多人同你地吹都成問題

有次搭112
由紅隧口開始去到深水埗個個站都有狗

根據上年多種經驗，港島陣地已經慘敗，就算係運動最早期亦係最多人出既時候，陣地冇守既目標一定仲仆街，所以建議手足就算要出都係行個街表下態就算，絕對唔建議帶文具周圍走。

其實九龍都開始俾人玩爛左啦，尤其係尖沙咀同旺角果頭，但相比起港島，咁一定係揀九龍。不過既然地點定左係港島就唯有多加小心啦。

如果真係聚唔到人就好番屋企。
唔使話我散水撚，經歷過既人心底一定最清楚，勉強冇幸福。今次遊行係為國際制裁錦上添花啫，表明香港人仍未放棄既決心。但就算冇今次遊行，都唔會阻到中美開戰。要出都係會出，只係要更警惕。

終於有人講....一直無限LOOP

和理非大西北撚表示 遊行完比狗搜巴士幾乎次次都中 仲親眼見過有裝手足搜車途中當場被捕 港島區我會出 但唔該檢討下進退場手段 尤其呢排比之前危險左好多倍

無可能，佢一樣會擺人喺度捕你，仲好，天都未光，64多一次都得

上面同你分析哂搭巴士走嘅問題，係你扮睇唔到咋嘛

我記得半年前有過一個post過5000正評
話港島示威係送死
仲以為大家達成左共識 點知又集體失憶

宜家行商場都危險架啦

你幫手答下個 我叫妳玉蝴蝶 丫，佢唔明呀

[緊急]香港人歸隊行動

我傾下計冇打算太認真，正如我唔會真係想去搵齊相關報道 統計邊度出事率特別高一樣 。
同埋你哋幾個應該要記住你地係要去說服人，唔係單純地表達自己嘅睇法。
所以我可以講個人感覺去判斷， 但你哋咁講就唔夠說服力。
你睇下呢度有幾多人會同你講返聽完你哋幾個咁講，即刻覺得係九龍好啲， 要撇除本來就覺得九龍好嘅人以外

和理非大西北撚+1
有次九龍搞遊行，撤離特登行到東九龍上車
因為西九車全部過隧道比狗截

港島陣地 慘敗
tg公海仲有人唸住遊行打前排後排 我唔知果啲人究竟係新既手足定真係瞓左好耐 我真心希望佢地唸清楚當日行動係乜 唔好再沉溺係上年成排人對峙班狗既畫面

我同意呀， 平安返到屋企係最優先要考慮嘅事

巴打都有啲道理
我地係意氣左少少 但頭兩頁真係太多on9

我覺得呢個po真心理性好多
出面好多po過於煽情，經常為左漂亮畫面，一味貼文宣叫人出，出，出，出左先算
然後呢個po既任何一番言論去左果邊都會被指罵成五毛

Lego 有7折
真Sogo shopping

我推緊呢個post同時
今晚熱門出現過幾個行動post都係講sogo集合
無力感好重

“老實講 原本我唔睇好524
但情況有變 相信多左人出黎
有個共識會好啲”

你摺埋算啦跟尾狗 港島人出九龍咪又係有危險
你咁遲講不如24號朝早先再提出啦

出面仲糾結於black唔black bloc同數人數
仲糾結於black bloc咪就係唔識得be water

讓行動文宣覆蓋率更高之方法

有香港人ge地方就係524

冷氣軍師嘛，唔好太上心，係連登上心你會好大獲，我都成日俾佢地叫我阻膠死全家
最緊要都係要冷靜分析形勢，總之星期日大家小心啦

出左再執生

講緊想走都走唔到呀
死雞撐飯蓋真係好煩

完全明耐唔耐都當人耳邊風架啦 以為上連登都一定係散水撚失敗撚

18區遊行最安全
但最聚唔到人
香港太多free riders

85係最成功既一役之一

Why not both?

次次各個轉車站都一大堆狗
根本好難唔中

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

定係跟返十一個次 你遊行都係想要個規模啫 而家跟本冇可能做返69 612嗰陣咁 咁不如開花好過

經過一年 仲有邊個位班黑警佈唔到陣
九龍不論行旺角定高鐵線風險都差唔多 最緊要大家肯出黎

拉

認真答
咁耐以黎 銅鑼灣已經係最安全(相對) 只要唔好on99去左金鐘中環
今次搞手識修頓止步 可見有諗過度過
你旺角尖咀死得仲快
(而且 大家都有晒默契 港島完就轉旺角尖咀)

上面條友都係啦

唔講時間地點 點去😂

Push

524

真心銅鑼灣次次都出事
港島冇路走
一定係最後俾人迫到去北角

g chi

你啲例子都唔係快閃or遊行, 而係本來就係陣地戰, 陣地必輸都講咗好耐

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

Even if 1% of Hong Kong people are arrested, hurt or killed, it is actually still worth it.

早啲出門口囉
723去元國咪又係全港各地啲人走入去
唔通又話住港島住將軍澳嘅人去九龍開花棄元國咩

香港人建國！

而家有限聚告票, 一人一張好似預約被捕咁先做記錄, 轉頭再周到唔係收第二張, 已經可以判定你唔係行街而係非法集結, 拉得返去
你亦真係好難解釋得通點解收過告票被警告過仲要堅決喺嗰到shopping, 搞到短時間畀人周兩次
而班狗亦唔見得會怕拉曬所有人返去, 睇下有幾多手足被告暴動?

港島基本上嗰幾條大路通落去, 好難轉場, 轉極都係順住地理走落去
但九龍已經有經驗, 喺油尖旺完場, 下一站黃大仙, 再嚟深水埗, 行路+街坊已經解決, 避免到一條路順住落容易被人周, 或者一架車截曬大班手足
當然都有啲地區同港島差唔多惡劣, 例如九龍灣、觀塘一帶都係一樣難走, 一架巴士就犧牲咗幾十手足

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

港島真係無路可退
要展示決心 係咪有其他地方呀

點走又是問題，祝大家武運昌盛啦！

唔好去九龍塘 何文田阻住我返工

其實人夠多 就咩袋都袋唔住

兄弟爬山啦

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

攞定2000蚊掉鳩啲警察

大家今次準時啦 美德黎嫁

7 月嗰時啲狗仲任你走唔會條條隧道set 哂rb 查巴士下嘛？

係曬全港隧道SET RB

尖沙咀 旺角咪一樣

香港人EVERYWHERE
咪撚聚哂SOGO呀屌你
OPEN WORLD 周圍行啦

全港

用返上面某巴打comment 回你

一定要集會？

試過 結果 2邊一齊開 TG

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

唯一出路

因為係香誠ONLINE呢個點極都唔撚化既搞手
比番VL搞會好好多

而家先話轉會唔會太急呀？

而家應該無辦法轉㗎啦，係希望啲搞手睇到啫

都叫走到，好過港島

九龍可以行去其他地方上車
港島可以點？！
搞手有冇用腦

好明顯無啦
上面仲有條友（我叫妳玉蝴蝶）死攬，可能佢就係搞手本人

嗌咩ah
Both la

我知九龍一定好啲 但係唔好睇得九龍新界咁安全
佢一樣可以喺主要公路set rb 例如太子道東丶大老山獅子山出口丶屯門公路丶大欖出口呢啲位

當然啦，不過喺港島係你講嘅呢啲+三隧丫嘛

無得轉，轉左又分散人數畫面唔靚之餘又大圍捕。而家一係取消一係就只可以叫出去既小心同三思

取消無用㗎

不過冇得轉啦而家 太遲
527你仲可以諗

人類總是重覆犯錯，冇估錯，去到灣仔前已經stop撚左你，天后北角又放d人係到，通常未開始行，集人期間已經來個 tg放題, 劇本已寫好

參考929
全和理非會比較好
除非你住港島北 否則最好唔好有裝

而加有冇裝都搞9你，陣間又屈你違反～限聚令，今時唔同往日，出去風險多左好多

可以參考舊年11月2日, 小心修頓球場

【抗暴之戰】防暴警修頓圍捕 逼踎低舉雙手羞辱式截查2小時拘70人

好同意唔好搞港島 有哂新聞添
已經係貨倉運D裝備去港島庫房度 準備隨時reload射9市民

希望諗住出去既人真係小心d

上面個 我叫妳玉蝴蝶 仲死撐話港島無問題其實佢係咪就係個搞手

how to avoid encircling??

我怕而家話去九龍/分兩邊行會搞到唔上唔落啫 除非搞手宣佈轉啦

點解要大鑼大鼓決定一個集體被包圍嘅地方？

唔係唔願出力
係我唔明白點解要浪費兵力

另外我想話下個月好似都有九龍大遊行

喺隔離post過嚟
唔係想鬧交

但我真係希望大家諗一諗
港島都唔係剩係得銅鑼灣嘅咋嘛？

點解係都要係一個
重兵地進行活動

冇架啦，我覺得今時今日冇可能再重現塞爆條路 d 打飛機畫面，無論你九龍香港都一樣，佢地班人起步都唔會比你起到，一定搞散你，之前民陣個遊行已經係，未開始行已經要你 cancel，更何況今次冇大台

因為好多人有港島情意結

銅鑼灣至灣仔一帶已經喺港島之中已經係最好
唔係你揀中上環？

1.study the environment before going there. prepare an escape route.
2. use telegram, check where are the polices.
3 Remember what you are going to do or what are you going to achieve on that day. After, you do it. Leave and back home safely.
4. Most importantly, Keep moving. When you are standing still for some time. You should consider to leave the place. It is because police are moving or planning something when you are doing nothing at that moment.

希慎，時代行街街

18區自由行街會唔會好d

就算唔係手足都會拉，總之一定搵人拉
如果仲帶裝去，又斷正，係好不幸
所以要識玩 佢重防 就行街唱歌涼冷氣

Helicopter in the air KEEP collecting info. on # of people, pattern and speed of flow, positions of major actions ( roadblock,...) , etc.. and FEED BACK to ground control unit!

That's information advantage!

Poly event is simple encircling. Easy win. For other events, they may cut into and break up BIG group of crowds and create CHAOS. Then encircling is much easier on smaller group, taking out one group at a time !

Hopefully ALL people know about importance of flowing , no matter what happens!!

However, younger ones like "staying" and put themselves into danger or the WHOLE group moves way toooo slowly!

They stayed because of they feel safe and they might think, by staying there it is a way to contribute or doing something for the event.

524 舉起光復革命旗會令香港抗爭再次升華

其實去邊係次要

做乜先係重點
目的係乜？

班和理非唔會冇啦啦出嚟

驚咪空裝普通衣着岀去睇下先
唔對路咪走 點都好過睇live

港島冇細商場匿

我明

[524狗防討論] 估計會好似11.2咁不停打散趕走遊行隊伍

與其集中一點 不如再開花
不過唔知有冇之前既人數
日程表難聽D講真係送頭表
比人預先部署集中兵力
開花冇地點只有地區 兵力分散
對自己熟識既區可以方便游走

你覺得香港，九龍真係有分別嗎
黑警仲會驚唔入商場？？？
今次係表態，唔好明刀明槍ok？

push

自己醒水 知港島冇可能 就有啲人港島 大部分人九龍新界開波啦

如果真係要去唔好帶野去
一定又求其大圍捕

連登仔純粹就係想叫人出嚟行咋嘛
出嚟都係食下催淚彈就返屋企㗎啦
邊度都得啦
而家叫人出嚟遊行都係求撚其㗎啦
橫掂冇人會思考 係咪都出嘅 邊度都無所謂啦
多啲人比狗咬 畫面都好睇啲

建議真係要出無謂帶gear
做好比人告非法集結既準備

冇安全地方同特登行去高危地區係兩回事
要風險嘅唔好call人圍狗屋狗竇？

唔好分散,無論港島定九龍, 分兵必敗
一早講sogo 就唔好轉地點, 否則只會引起混亂

九龍易走啲
好多人有港島情意結

推！
強烈建議改地點。

好撚憎去港島 獲獲都比人夾撚死
極度難走

港島對我嚟講係惡夢 最憎港島
但可以點 淆就輸咗成個香港

洗唔洗咁死板

On9 咁直接支聯辦等啦

咩邏輯

yes

銅鑼灣 不了

自行決定
流水式行街

已經講左幾日 你依家先話轉 唔好玩啦
係出就一齊出 sogo見

先去 sogo，遇到黑警SS，就去附近stand by，你來我走，係到唔離開個區，你咬我食呀，除非宣布銅鑼灣 『戒嚴』，睇吓有幾多人先決定下一步，國際社會支持，都要睇吓你地是否反抗，無就要收皮，亦係共產黨點解要恐嚇你收聲的原因

去到先算

住離島表示港島都沒咩所謂

本身成個遊行都係講緊曬冷和理非
咁會唔會請求下各位勇武手足都暫時加入和平遊行呢？
我知唔會和平收場
但係起碼唔係我地initiate先
我唔肯定的
只係睇好多po
同文宣
都係偏向真係行
咁如果照你咁講 去邊都沒用
因為總有手足會帶裝
沒可能做到全部人共識一致
只係而家就呢次遊行係偏向和平咁解

同埋我個意思係
因為個次空裝，同埋拉好多
所以入到去沒勇武手足拉個時黑警d既暴行咋

咁今次大家吹空裝
你地話會大圍捕
我都知係會
所以咪講返個經驗出來
其實真係唔係咁得人驚

之後咪補左如果係打既
我咪收皮lor
勇武既真係要lum lum 一捉真係打到pk

呢個係事實，當時隻狗d 口供全部筆錄
其實到後來佢直接問到唔問
直接寫曬個人資料名都唔叫我地簽
淨係輪流叫佢比我地打電話佢地都escort足成個通宵
我知係有錢收
不過多左野做係真

屌晒你地老母!又話打國際線???民記出左國安法survey冇人講???

今時今日 邊到都一樣

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

港島好危險 唔明點解仲要港島 未必出

7月果時前線會同啲狗對推對打啦
依家似乜？有狗就走有狗就走
個心態係出嚟打嘅仲諗乜咩點走點走？

大把豬西

旺角玩到爛都仲安全過銅記，屌佢銅記逼到你跑埋上山

有限聚令 企係度2000
入商場

屋企

香港獨立

咁不如去羅湖啦
反正都有風險 屌你老母

最危險嘅地方就係最安全嘅地方

唔該咪撚再發顛講咩出廣告同國際社會告別

緊急要人！開埋vpn先好做 民建聯國安法問卷調查

哩條友 5先 mon po

香港人必須反國安法

我支持支安法
置諸死地而後生係香港依家唯一出路！！
到時外商撤資，香港等同支國其中一個二，三線城市，
真正攬炒成功！！

有次旺角等車照拉左一堆

唔死先做到世界冠軍嫁ma

放心，果日十一點會出指令叫你買爆黃店

點解要過海
九龍除左旺角都相對安全
就算旺角都安全過 cwb

下下有人講點樣安全 d ，就話不如返屋企
上次 poly 又係咁，冷氣軍師出哂 post 叫人守，好多人話危險，就屌人五毛，出左事，個個去救，連救既出哂事，就講句我撚知黑警非人道咩

港島真係好閪
淨係講離場 3條隧道 碼頭 都一定係rb

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

比大家參考下上次冷氣軍一句，我撚知咩

可唔可能九龍港島都搞，住港島就去港島，住九龍就去九龍，形勢不妙就轉場，又有路過藍絲做cover

得罪講句
大部分連登仔包括搞手真係弱閪智

廢事話人鬼 但真係弱閪智
冇不反加個限聚令
個之前奶過N次野
有封鐵有大圍捕例子
但揀個地點出黎 哦一揀同人講 又係港島

然後今日之前 幾乎冇人質疑過呢個決定
好似集體失憶失智咁

想出一分力都用下腦
我都係唔想啲人比人輕易拉鳩晒 先講到咁撚盡

之前明明都有九龍

唔sogo咪修頓囉
隨你個人喜好

可以但前題係要多人

我聽聞有實彈鎮壓表演

成日都九龍九龍
班狗一樣油尖旺都玩熟哂
次撚次都係喺旺角油麻地玩包圍網
唔見得有幾安全

講都口臭
港島不了

Bewater

好痛苦，要多人一定要有次百萬人遊行之後先多人到，但再黎多次百萬遊行嘅難度極高

竟然有人個心態係出嚟打

睇返吹奏黎明行動d po就知
好多人諗行動個陣唔計成本損失 覺得出黎就要同政府搏命 未嬴係因為大家沒搏盡

依種諗法會累死好多人
以死相搏講就好聽 用黎提下士氣沒問題 但真係有咁嘅決心有幾多個
口號同現實都未分得清
現實係大部份人都想出黎遊行表態 然後安全返屋企 谷靚個人數就係好成績

行動究竟係指出黎係開花定係遊行 每個人心入面嘅答案都唔同
會令到想出黎遊行嘅和理非卻步 人數大減 想開花嘅人就愈危險

係 正常個心態係出嚟畀狗鎖先正確

推呢個！

呢班搞手仲柒過佢哋成日批評嘅泛民搞活動

話人係鬼，其實佢地先最鬼
利申：反對捉鬼

港島真心不了

港島係易攻難守
講左咁撚多次 都係仲要搞港島

唔帶裝，輕身上路啦

好心要遊行就唔好揀港島
對家係每個海底隧道set rb就gg

準唔準時都死，唔係講笑

九龍的確好好多

支持！

推九龍

未有惡安法之前 好似大部份人都唔buy 524
包括我自己

想問上年69 612 616 有冇不反 冇印象了

真

有

講極唔聽，因為永遠有班新手。

我勸搞手真係要好好諗清楚依一點
到時拉嘅拉，傷嘅傷，搞手一定要負全責

港島，封撚哂三條隧道加碼頭，你去邊？

到時一句撚知咪算

依d咪就係當手足係condom囉
事前風險評估唔做，永遠都後知後覺
咁嘅心態去打仗死得啦

的確冇個地方係絕對安全 但係港島真係好Q 危險 極易被包抄 亦極難走 半年前仲話有狗鐵搭姐 而家連點聚到人都係問題

黑警到時又封埋山路，等你無得上山走，你仲可以去邊

應該係一年前 半年前都己經收左皮

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

出個 post 好容易
但吸引教訓好撚難

九龍最大分別係一個半島一個孤島

好耐之前都試過聚都未聚行都未行已經掃左場

塞咗sogo先， shopping。

其實六月先岩時候
聽日本身擺到明實唔會有人
而家多條惡法就有
但偏偏地點set港島又實係中晒伏
只可以講句聽日小心

仍然好不解點解班搞手set 524之餘仲要一定港島
冇不反 隨時可以轉地點
但搞手從來似乎冇覺得要改

仲記得舊年929未開始已放tear gas
今次應該未開始就已經拉人

太遲啦而家改唔到
到時自己執生啦

聽日...... 真係嗌「香港獨立」？

唔夠人開花 根本幾四通八達都唔掂
同埋而家改 只會做成消息混亂
尤其係唔上連登果D
但係sogo 真係
到時真係自己執生 be water

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

幫你speared!!

sogo爆買感謝祭

點解唔新界？荃灣多天橋，易走？
咁依家決定去邊？

915

##心戈土

冇㗎喇 出面班人一聽到行動就狗衝
等睇聽晚又拉幾千人

銅鑼灣sogo係去買野，有咩危險呀

出左去先再決定轉唔轉場係咪咁難 成年都唔識執生

點解唔可以傾好先出去？
姐係上左戰場先唸戰術 然後自己執生？

##木人土

我要去聽快必嘅防疫講座呀

會全部搜身

就算比你傾完 你估啲狗唔會跟你轉場？ 去到邊到班狗都會set定位諗定戰術 去邊到都一樣
況且聽日已經要出去 唔係全香港人都睇連登 你改完地方 啲人又分散
去得九龍 都係得mk比你行 mk被包圍次數又唔係少
去到邊都可以被限聚令搞被人包圍 咁有冇意思改地方
我地又唔係要black bloc企定定被人拉 聽日多數人都話左彩色出去 邊一次出去既人係會跟死連登所講既戰術 你所講既戰術又唔係勁過班狗 個個發現唔對路都識做啦

唉 大家都知到時會點

全憑自由意志
行雲流水、既聚既散
散即適時保持2米距離

Be water my friends

和平理性自由有創意
係香港人特質

使出香港人大技，破佢老母限聚令
排排企人鏈
1000人、10000人、100000人、1000000人
抄佢老母標、抄到佢天荒地老
彌敦道出九龍大老山隧道獅子山入口再出港島老銅sogo太平山
同我罰抄
抄到無紙
呃佢老母ot錢
法庭忙到甩轆
最後原來得個吉
乜都唔洗罰
鍾意講咩玩咩都係自由意志

[民記国安法民調要人] 依家有4萬6千人做咗 想去到10萬人以上

明明係參加sogo感謝祭之麻

香港咁大
自己想去邊咪去邊

如果真係行港島
建議係黨鐵站集多d人再一次過上地面
係銅鑼灣+天后2個站集人
因為人少就一定瘋狂ss

强烈要求新職業解鎖:戰術予報師

suck 香城
泛民咁搞活動一早俾人屌到死咗
唔明點解連登仔可以咁縱容佢哋

冇装都 OK 挂？

笑話,全港島都重兵最少5千人軍力,但出都唔出就留係家中等死啦